點解d人會覺得 金與正 好正？李雪主先係皇道 😑

睇唔出佢兩個只係相差兩年

金與正 1987年9月26日
李雪主 1989年9月28日

同金仔同母，好住好食，點解個樣殘咁多

李雪主 正呀, 用下南泡化妝品 肯定好靚

連咁樣都有人吹奏
恐怕連登朴x惠都有人J

金與正髮線太後，不了

on9當有趣

唔只髮線，成個人又乾又殘

睇落好有氣質，第三世界既第一夫人算係咁😄

第一條片唱歌嗰段金仔好似唔耐煩咁

真係佢黎

細個時仲幾得意，戴白帽嗰張

好恐怖

唔識

遺存老豆金正日

李雪主老了,金仔要irene

都係大兩年啫

有冇人覺金與正好似金仔個秘書咁

話金與正好正果D人
係咪都覺得 我柒過周杰倫 巴打條女好正???

金與正面相黎講應該係惡婦嚟

邊個黎🤔

絲識睇相㗎😊